[無知一問]私樓管理費一問

其實有啲高級少少ga 私樓, 又有健身室，自修室，桌球室，飯堂。依啲出面都有政府又有。住私樓會唔會覺得唔撚抵，如果自己唔多用，起黎呃錢 ，但又年年加價 ，幾有錢都好,都好似比地產,物管公司燒錢

少少錢唔在乎啦

咁用咪得囉